［開心大發現］何金銀唱嘅「放棄她」原曲竟然係......

Funky town

屌old news

首歌70年代定80年代 係落親d都會播